好唔開心 我男神日日同我講佢好鍾意第二個女仔

又話佢好q 又係咁讚佢

咁你同佢講，你係我男神，我好鐘意你囉

特登比說話你聽，迫你向佢表白

你試下問佢咁你q唔q
再用痴漢既目光望住佢
揸佢條j
之後既野，唔洗我教啦下話

岩岩知道心儀對象同佢ex好似又藕斷絲連返
心都碎埋

唉

我覺得佢應該唔會鍾意我 算吧啦

加油

擺低粒膠唔代表有point

咩意見都無表達啦
gay都唔係問題，我會包容你

me no gay la on9

好的

不是吧

之前都係咁，唯有教佢媾女

橙

tg我
一樣hugo1991

唔做演員浪費曬

池美麗都得，你都得既

ok tg咗

Sorry

u on9

你鐘意啦，講真你同佢講左又唔會點既，比佢知下囉，等佢心思思

u cls